有冇IVE生怕左親戚唔去拜年

唔怕

IVE 仔好失禮咩

係